{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099783",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 시소"
    },
    "text": "京畿道九里市のハンダリキル76 4階<Nokids zone>ギャラリーなど安全上の理由でやむを得ずノーキッズゾーン(13歳以下入場不可)で建物の全階が運営されています。 駐車場が完備されています。 ウォーカーヒルホテルから10分の距離に位置する複合文化空間シーソーは、峨嵯山に囲まれ、静かな風景を誇っています。 夜は貯水池とともに美しい夜景を楽しむことができます。 春、秋はルーフトップをおすすめします。 「52hzクジラ」大型壁画と美しい風景が楽しめます。 カフェをご利用いただくと、2階のサウンドホールと3階のギャラリーを無料でご利用いただけます。 ギャラリーでは作家さんたちの作品で1ヶ月おきに展示しています。 サウンドホールは様々なクラシック。ジャズのパフォーマンスを高クオリティーなオーディオ システムで鑑賞できます。 場所情報:車でいらっしゃる場合は、ナビゲーションに橋の長さ76と入力してお越しください。 駐車場は完備されています。 公共交通機関でお越しの場合、地下鉄5号線クァンナル駅3番出口でバスを利用してハンダリ村で下車し、徒歩で進入するとカフェシーソーにすぐ会うことができます。 営業時間:毎日10:30~21:00 メニュー:ハンドドリップ_HOT、8,000ウォン/アメリカーノ、6,000ウォン/ワイン_Glass、13,000ウォン/にんじんケーキ、5,000ウォン/チョコビスケットケーキ、6,500ウォン/プレーンスコーン、4,500ウォン/黒ごまスコーン、4,500ウォン/ティラミス、6,500ウォン/バスクチーズケーキ、10,000ウォン/4種類のチーズピザ(シーン)、25,000ウォン",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道九里市のハンダリキル76に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何階まで利用できますか？",
            "answer": "建物の全階が利用できます。"
        },
        {
            "question": "なぜ13歳以下の子供は入場できませんか？",
            "answer": "安全上の理由で、13歳以下の子供の入場が制限されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ウォーカーヒルホテルから10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような風景が楽しめますか？",
            "answer": "峨嵯山に囲まれた静かな風景や夜景、春と秋にはルーフトップから美しい景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "カフェ、サウンドホール、ギャラリーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "何を無料で利用できますか？",
            "answer": "カフェを利用すると、2階のサウンドホールと3階のギャラリーを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーでは何を展示していますか？",
            "answer": "ギャラリーでは作家さんたちの作品を1ヶ月おきに展示しています。"
        },
        {
            "question": "サウンドホールでは何を楽しめますか？",
            "answer": "サウンドホールでは様々なクラシックやジャズのパフォーマンスを高クオリティーなオーディオシステムで鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "どのように行けばいいですか？",
            "answer": "車でいらっしゃる場合は、ナビゲーションに橋の長さ76と入力してください。公共交通機関でお越しの場合は、地下鉄5号線クァンナル駅3番出口でバスを利用してハンダリ村で下車し、徒歩で進入するとカフェシーソーにすぐ会うことができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ハンドドリップ_HOT、アメリカーノ、ワイン_Glass、にんじんケーキ、チョコビスケットケーキ、プレーンスコーン、黒ごまスコーン、ティラミス、バスクチーズケーキ、4種類のチーズピザ(シーン)などのメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 547
    }
}